大家對葵芳有差佬被都唔好咁開心住

港共劇本已經寫好晒, 佢地想831做ENDGAME
示威者/ 泛民被大搜捕, 引起更多人不滿甚至升級活動
而黑警方面就搵個散仔受罪被斬, 引起前線黑警更加唔理智更加無差別濫捕

大家唔好好比憤怒沖昏頭腦, 做任何行動前都要認前形勢

求入來推po！
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

自推

不被捕不受傷

推

agger
大家請幫手推
任何時候保持理智、獨立思考
唔好忘記我地點走到呢步

聽日行動前一定要知所進退, 唔好一味跟之前慣例
佔開路就一直佔, 快閃開就一直快閃
任何行動都要有目標有SUPPORT

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

收到風

依單野接JOB個休班警收左六十六萬安家費

斬人三個係X和頭馬 每人七萬

已FC 某銀行職員查到轉賬記錄 錢來自西環

Push

無咩開唔開心
戲一場

應該真

目的都係做場戲屈示威者然後令矛盾再升級

劇本黎
受傷個槍房差佬分分鐘係黑絲

20分鐘時間，記者可以影相，出稿，查埋單野？

現在應該採取不中佢計的方向！
明天來次和理非郊遊吧！
bewater不比狗射出催淚彈機會！
咁先激死中共！
拖到國慶再睇同唔同佢endgame!
等佢係全世界面前出醜！

我發現同啲中計撚咁溝通真係Work

例如:

🤯：林鄭今次就係要激嬲你班勇武派等佢有籍口立緊急法，唔好中佢計啊。

🤔：傻啦，林鄭今次就係想你哋有咁樣嘅諗法，佢就係想你哋咁樣諗再幫手勸退勇武，幫林鄭平息件事，唔好中計啊！

點解政府做咁多嘢煲大民怨
急住要喺831決戰
因為九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

吹緊風問大家割唔割席，小心答啦
白衫人又出動，支持大家反黑暴力